元朗小心！白衫軍換黑衫出去斬人

元朗小心！白衫軍換黑衫出去斬人

推！！！！！！！

推

醬汁？

尼個先係目的

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

Source

散喇
佢地自己on99 own goal
無謂仲同佢搏

屌你老母 換黑衫想嫁禍俾我地

成班walker 咁